今日下午係和合石 拜山 見到有個後生女好靚下

今日清明去了和合石拜山，望到附近有個後生女身材唔錯，著純白色長袖衫，好似幾正白白淨咁，感覺有d 似小龍女 (劉亦菲）

她一條友企係個墳頭面前呆左咁 feel到她好唔開心 見佢無帶祭品金銀衣紙果d ,因為太遠同埋有d 煙 同佢對望左幾秒都望唔清佢個樣（但都覺得好正！！)

之後無啦啦有個呀叔走埋黎比左封利是我（仆街，原來封利是入面乜都無，得一條毛）話清明節大吉大利，你估新年咩 唔知做嘜鳩 但我見佢有幫手除草 我就比返20$ 佢

臨落山果陣又見到果條女,行得好急 想望清楚個樣都沒機會

如果靚女你見到呢個post 你留個tg 比我ok? 下次可以一齊拜山 唔好咁傷心啦你

冇圖學人開po

豬蛇
你今次仲唔仆街

俾鬼迷

墳場唔敢影呀
試過影完 夜晚肚柯 放濕屁

豬蛇係和合石食咩下午茶？

係墳頭食左乳豬仔 燒肉 +維他檸檬茶（唔凍

原來你偷食左我啲野

死車狗 食香燭冥強啦

之後無啦啦有個呀叔走埋黎比左封利是我（仆街，原來封利是入面乜都無，得一條毛

我老豆話係派財神 吊 咪即係乞衣

今日去拜山，個親戚碌左落樓梯，而家訓左係醫院。可能下年要拜埋佢

豬sir

hi 假吉魯

有條頭髮?

你肯定佢係人？

拜雲爺爺

ching 咩意思

屌你老母！

你今晚會再見到佢嫁啦

係就好

yes 一定會溝佢